尋找身在莫斯科既巴/絲打

有無巴/絲打已家係莫斯科 或者將會去 甚至係果到機場轉機都可以
但係聖誕前會番到香港

上幾個月女朋友去歐遊 係莫斯科轉機 買左隻俄羅斯娃娃
但不幸地 回港時跌左
佢成日話好掛住佢地
想盡力試下幫佢

我會pm張圖比你睇 如果真係係當地

下年會去，你留telegram俾我啊

出年會去

你貼你條女張相出嚟，睇下值唔做得幫先！

下年幾時去呀巴打

唔靚架我條女 純粹想佢開心下 過多兩個月就long d
我張圖係指個俄羅斯娃娃

你肯定女朋友係在乎個同款俄羅斯娃娃？

定係。。。。

事嘅。

唔會喇佢係三個女仔去
同埋不嬲佢係儲開垃圾擺設果啲人
轉機買既時候已經好開心share我睇
點知會咁唔小心係hand carry跌左出黎
番到屋企執番啲野想拎比我睇 先發現無左

想去但有咩玩？

其實我都唔清楚 因為佢都係係果到轉機 所以先買
但我自己本身都有諗過下去俄羅斯

4月啊

係咪都真係無人係果邊已家